可以追蹤下我影相嘅Instagram account

cpy_mic

cpy_mic_

點解要follow你?

P牌叫人FOLLOW你

過來睇下

吾係，想大家路過入去睇下

幫手俾意見啦

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

Link都冇要人搵

Private

G持

可以follow的

樓下有個隸屬李慧琼的區議員，噚日鬧走左佢

想要follow自己買啦

吾你老母

唔洗follow都大概知入面既相係點樣了

而家D小朋友真係
有時太直接就無意思

呢段時期唔想follow啲不知名ig